共你相 strong hold GME 我沒名無姓

共你相 strong hold GME 我沒名無姓 慶幸也與你逛過 那一段旅程
曾是日夜期待佢 施捨一點short squeeze 我對佢是固執 做夢或太熱情

在世上 是佢始終不肯退後遺忘我 感激佢心意
共行成長 數不清的波幅 我已愛上佢壞了事

Short Squeeze 吧 如無意外 從今開始該好好strong hold
繼續維持揸住股權 才能追求將來 發達靠 GME

Short Squeeze 吧 齊來 to the moon 情況就像幻想般上演
Strong hold 從前總是不易 原來假如不止我在
WSB能擊沉Wall Street 班撚屌

💎💎💎

共你Strong hold GME

我呢首教會版，正面啲

一齊sh gme既巴絲第一如婚可唔可以請我飲

第日結婚

（教會版）